蔡英文一放到底贏出台灣總統選戰

台灣韓國瑜班韓粉

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

ok

高雄都夠佢仆啦 高雄人憎佢憎到